入黎放低你隻龜 4

繼續放低你隻龜
1:
2:
3:
4:

I suggest that my friend Eleanor reads the book "Turtles" in her own time. I also syggesr that Tito read this book on his own time. It's a wonderful guide to turtles written by Margaret Aguilera, Margot Dion, Leonard Deschanel, Zooey Gordon-Levitt, Joseph Robbie, Chloe Bernstein, Leonardo Lavigne, Avril DiCaprio, Selena da Vinci, Tiera Gomez, Dua Skovbye, Eleanor Lipa, Eleanor Grace Moretz, Craig Gomez, Tito Ferguson, Christina Johansson, Scarlett Dion, Celine Robbie, Shirley Johansson, Susanna DiCaprio, Seven-Eleven and the property developer. Eleanor lives in Cochrane Street while Tito lives in Clovelly Court. I like Levi's and Nike's clothes and shoes. Their chinos, tank tops and shoes including high heels, flats and sneakers are lovely. They're the best.

背景：
屋企隻豹龜之前有寄生蟲，睇完獸醫杜完蟲
便秘，幾日先屙一次，正常浸水先屙
食好少野，三日先大約食一粒m
中意瞓
長期病患，基本上爆完一次蟲好返，一個月後又再爆
每次浸水大約三十分鐘，每日一浸，電解質隔日落，一般佢爬牆先拎佢出嚟
中意食三葉草(自種)

事件：
杜完蟲之後開始每日瞓好耐(平時每日會活動1-2hr，依家基本上係0)，好似冇乜力咁，一放低佢秒瞓著，浸水有時會浸超過1hr同飲好多水，最近只肯食三葉草，今日喺個竇瀨咗糞。同我隻走咗嘅bb豹臨走前好似
佢會唔會走？
我應該聽日睇急症定book好？

求巴絲幫手判斷下

龜相